msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: gear/gearburner.cpp
msgctxt "CDBurner"
msgid "Burning Aborted by User"
msgstr "用户中止了刻录"

#: plugversion.h
msgctxt "CDBurner"
msgid "CD Burning Support"
msgstr "CD刻录支持"

#: gear/geareraser.cpp
msgctxt "CDBurner"
msgid "Erasing Aborted by User"
msgstr "用户中止了擦除"

#: base/mediainfo.cpp
msgctxt "CDBurner"
msgid "Media is not readable"
msgstr "媒体不可读"

#: base/mediainfo.cpp
msgctxt "CDBurner"
msgid "No media in disc drive"
msgstr "光驱中没有媒体"

#: plugmain.cpp
msgctxt "CDBurner"
msgid "Support for Audio CD Burning"
msgstr "CD音频刻录支持"

#: base/mediainfo.cpp
msgctxt "CDBurner"
msgid "Unknown media"
msgstr "未知媒体"

#: mac/imagewriter.cpp
msgctxt "DDPImageMaker"
msgid ""
"Do you want to create a DDP image?\n"
"\n"
"Image: %(1)\n"
"DDPID File: %(2)\n"
"Location: %(3)"
msgstr ""
"是否要创建DDP映像？\n"
"\n"
"映像：%(1)\n"
"DDPID文件：%(2)\n"
"位置：%(3)"

#: mac/imagewriter.cpp
msgctxt "DDPImageMaker"
msgid "Generating DDP image files..."
msgstr "正在生成DDP映像文件..."

#: mac/imagewriter.cpp
msgctxt "DDPImageMaker"
msgid "There was an error during the DDP image creation!"
msgstr "创建DDP映像时产生错误！"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Checking Device"
msgstr "正在检测设备"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Erasing"
msgstr "正在擦除"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Finalizing"
msgstr "正在完成"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Formating"
msgstr "正在格式化"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Illegal"
msgstr "不合规"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Physicalizing"
msgstr "正在物理化"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Reading"
msgstr "正在读取"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Reading Disc Info"
msgstr "正在读取光盘信息"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Verifying"
msgstr "正在验证"

#: gear/geardevice.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Writing"
msgstr "正在写入"

#: gear/gearimagewriter.cpp
msgctxt "GearDevice"
msgid "Writing "
msgstr "正在写入"

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Closing..."
msgstr "正在关闭..."

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Erasing..."
msgstr "正在擦除..."

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Finishing..."
msgstr "正在完成..."

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Preparing track"
msgstr "正在准备音轨"

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Preparing..."
msgstr "正在准备..."

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Verifying..."
msgstr "正在验证..."

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Write Speed"
msgstr "写入速度"

#: mac/burner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Writing track"
msgstr "正在写入音轨"
